[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (51) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

推

播完mv先22分

屌你老母蝗蟲組 繼續追擊支那組 屌你老母臭閪diutv
蝗蟲組真係好核突 又TB 又支那狗 又奶共 又削骨 又怨婦

Vincent

LM

屎答肥

呢個結果好明顯，就係兩個女人同班長係練習嘅時候都有一齊不滿過vincent，CY一睇就係毒撚性格冇份一齊講人是非，所以投年紀最大嗰個走

男排女將

有欣欣 唔嬲了

又播mv

屌你老母 foul Vincent

最速爆POST傳說

真係痴線，有無短D

鳩到22分完結局嗰集會唔會10分鐘就完

stephy唱埋主題歌

viu tv剪片條友真係好撚有問題

STEPHY

又呃鐘 19分完

播第二個mv

所有人都係棋子用黎谷收視

隊員投走佢其實同實力唔成正比

原來又播埋男排女將mv

識玩緊係out過勁
唔係點上位

娛樂圈黑暗面都train埋
呢d咪真全民做星囉

咁又唔係咁講 試下代入佢地 都會揀個最冇殺傷力既人黎投
只能夠講 Vincent係個好人

係咪即係輸咗個組走多個，留返三個人

首歌唔係stephy唱

個賽制要有咁閪得咁閪既話 不如最好果個走/猜包剪揼啦

今次爆左都唔知

22分 recap 少啲 都夠你做多組

Stephy

DIU TV

有牙欣睇冇咁嬲

Vincent good job！你絕對可以昂首行出去，好過班仆街組員留低比人鬧

幾大波

吓唔係foul兩個咩

原來係留時間俾男排

仲諗住大熱門係踢班長
點知黎個反高潮

cls viu

岩啦投撚哂d勁人走 留番班廢既俾diutv簽

唔可以投自己，咁投班長都好合理

其實可能正如彭導所講
Vincent係on show先脫胎換骨

連卡文都要狙擊
無咩邊個淨架啦

仲可以播多個排球mv

又話out 2個

首歌有跑online feel

擺明剪唔切

男排女將主題曲

卡拉ok過場

成隊Bingo都係臭閪嚟

I love Stephy

兩個女人同班長 閪人組合

Vincent
前幾日追左佢個food blog ig
講得唔多但應該都係黃 介紹某啲黃店時會話想支持/講明黃店 同poly當日佢話無心情介紹野食

一齊 follow 佢 ig

首歌好麻麻

公道啲講
今次算有進步㗎喇
如果頭先唱歌都走咗嘅話就抵out啦

唔明點解唔係foul CY 而要揀最有potential 果個?

懷疑後制真係剪唔切 隨時35變40集

成隊bingo啦
個子涓都係微博人

弱弱一問 唔係話out 2個咩？ 點解得vincent 1個走

改名叫mv台算啦

呢個賽制睇到人性，有d 人前人後兩個人，有d專揀強既黎foul

三個夾埋投vincent
仆街

最應該走係A組堆支那狗

首要target 蝗蟲A5組

屌你老母蝗蟲組 繼續追擊支那組 屌你老母臭閪diutv
蝗蟲組真係好核突 又TB 又支那狗 又奶共 又削骨 又怨婦

填詞都係佢

2個女人一組咪好著數
實可以集中票源

話時話另一個out咗邊個?

Vincent like數直線增長

導師係自己5組入面決定走多個呀

欣欣好可愛

卡文仲衰過odi

支持 Vincent

屌你啦花姐 我係中左你陷
好撚嬲呀依家

史塔肥勁大波

上網睇返奸奸個part，其實都幾撚差，個樣又冇乜特色，冇入都好合理

我都覺

原來嗰句係「全民神人我一手鑄定」

Vincent原來讀ivy league咁勁

我都想講

但如果係賽後投票咪仲易專登foul勁人

咁班長表演唔差 係都諗CY
但佢冇投Vincent就洗哂底了

如果五個同票咁點？

1、怨婦弟唔該keep住d氣焰同keep 住搞事
2、屌你老母呃鐘
3、要求viu公布所有記名投票結果

想問對上1-2輯賽制都係咁莫名奇妙？

其實CY同班長都應該會out
只係坐多幾個鐘jer

希望vincent繼續 個陰影實在太大

foul既第二個好似唔洗一定喺輸既細組入面揀

第一round 評判亂揀人

第二round就隊友亂踢人

viu好波，成功比賽係玩gimmick

兒戲

好似下集由彭導係B2 揀多一個人走

可能到最尾先一齊播出黎

193 都 40 強畀人 foul 啦
diutv 咪又簽

用番「留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛」仲正

又話唔夠airtime
19分完
講少兩句廢話可以出多一組

如果每人得一票咪無人走？

係

好悶 本身好期待屌

最後先foul 要睇果組輸左幾多次

其實唔明有咩好屌卡文
逼不得已一定要揀一個
然後最後因為內疚想自己過得好啲然後過去叫vincent叫佢一定唔好輸

唔係好正常咩邊忽假？

反而想問下....唔係話foul 兩個咩

卡文係度做戲真係好撚噁心

Stephy 好正

如果係咁，點解首選唔係cy，而係vincent
可能佢地知道cy玩唔耐，唔想浪費機會，即揀vincent

求ig 名

bingo兩條女知道實名投票點都唔會玩到互投
班長mark實佢地已經simple majority係手
即係佢地自己689同蘇泳康2揀1

播完造星個mv都唔夠
連男排女將個mv都播埋嚟攝時間

odiu係表面明閪俾你睇
卡文係放暗箭嗰啲臭閪

又咁講喎
我睇你台上嘅表演
唔係睇你台下有幾努力㗎嘛
我係觀眾
你喺台下有幾努力都唔關我事啦
你要係個台上面表演到俾我睇先得㗎嘛

夾手夾腳foul走勁人
最尾留低啲垃圾
全民回收

快得好過份

聽日有最impressive既牙cloud

仲以為佢地輸

好似佢自己填詞牙Paul作曲？
但首歌好撚老土

viu好明 套野愈閪愈賤 愈多noise

希望星期六日剪快啲

要求驗票

我屌你老母viutv攞8分鐘播tim唱歌唔撚得咩?

第一round咪又係

唔得喎 首歌好平好悶

呢個機制好不利高質嘅選手
只要唔好太過渣流攤
冇被評判foul嘅話
就有得留低

晚晚聽可能會越loop越順耳

成TEAM人夾好互投,咪每人只有一票唔洗夾硬走囉,
要再投都起碼拖到最後一刻

其他讀ive

組員投票本來就on9嫁啦

其實真係好撚狗拎造星啲airtime嚟做其他嘢

泰倫斯好似食咗白粉咁

真心覺得賽制好on9
賽前投票 純粹係玩杯葛玩針對，
點解唔係比賽完投走老鼠屎？
成個表演明顯係CY失準又冇態 兩part都係
反而vincent 雖然唔識跳舞 但有放鬆享受舞台
結果態度正面 有heart有努力有光芒嘅就要foul

公平咩！！！！！

Bingo都出八婆

知節目短到咁，咁多air time 唔播之前入圍班人
垃圾viu

記得簽埋Vincent

慢慢都剪咁短然後同我講無時間出哂solo performance

咁早完係為咗播stephy?
不過唔緊要 因為佢好靚

首歌咁煩 係咁重覆

但係投票係賽前投

好聽

擺明卡文同odi係夾左先投

可能夾埋班長

岩 強既對手要foul所以vincent走先

Stephy同ian有感情線？

學花姐話齋
真係唔應該做女

因為佢兩個冇得互投
如果唔係不和上哂面
三條仔 揀個最勁走

同問

有冇人mon post呀

但班長今次表演得好bo
通常呢D情況都會揀個最冇殺傷力既人黎投

其實CY真係好鳩 就算呢round比佢入到 之後都唔會行得遠

其實唔明點解viu要咁設計，個個投走晒勁啲嘅人咁個節目咪冇咁好睇

Stephy好靚女

屌你老味明明vincent 跳最好，最投入，好明顯要foul CY 啦，連登們準備攻擊D 評判啦

Should be cy la

你個名

但播埋都未夠11:30pm

中間係咁loop果幾句有d煩

件事太爆

Agger

Why not all?
所有蝗都要狙擊
加埋子涓 右雨 卡文個堆微博人

37歲

唔好諗住比返欣欣我睇我就唔嬲

事前佢地唔知

心計三人組

咪係，呢組全部都好吸引好特別，點揀

odiu咁多人面前引戰 反而唔會太陰毒
卡文呢類真心恐怖

好撚嬲 投完人又喊乜撚啊 有冇資格喊啊

好似仲要識Spanish同韓文 語言專家

話佢好撚假嘅人究竟係諗咩？

好想睇佢

Vincent 叻仔黎架喎
讀Cornell

點解要人比賽前就投，咁樣個個好似cy咁hea跳博隊友無揀自己咪好正，不如評判都賽前投foul邊組咪得，都唔洗睇比賽表現既

現場投票就播唔到啲參賽者喊住唔肯投票嘅畫面

屈人夾埋投佢嗰啲 係唔係唔記得咗投票前係分每組一個人

要屌就屌viu啲on9制度 唔係比完賽先投 一陣好有好撚勁嘅但因為私怨比人投走 到時就好笑
不過我諗垃圾viutv就係想要呢個效果

咁又唔可以怪人 賽前投 正常都投你覺得唔掂個個架啦

冇計 PR都係做人好重要嘅嘢 佢地揀得vincent應該係有啲嘢

有少少熱鬥小馬嘅感覺

起碼都話係評判偏好

但參賽者憑咩決定其他人生死

留在彼此的身邊

大機會，有觀眾緣

你當係考驗佢地人緣囉 如果係閪人閪格得罪全世界 俾佢贏到都冇野撈啦

連登 : 班長咪得囉

odiu 卡文不了

唔紅係有原因架

一直排會唔知班長表演成點咩
佢玩哂雜耍咁呢D努力一定見到啦

其實都拍到收左電話
死都要話兩條女夾埋做佢

我覺得只係賽制既問題lol

viu突然叫人投
冇人預計到

唔識跳舞係咪做唔到星
無跳開舞，背成3分鐘step
點樣投入呀

弱版skr

如果做星一有呢個投票系統
我肯定姜濤，AL AK 第一輪就畀自己友踢走咗

都唔關評判事

痴線，上個post 11分鐘就爆左

見佢突然多咗好多followers

咪係 第一round cut哂人啲表演真係好仆街
仲要入到圍果啲都cut
好唔尊重 仲要而家播兩隻MV zip時間

topic加埋卡文老母啦

睇左10分鐘廣告加mv

以後跳住嚟睇算

193而家都係好廢
不過都好睇過淨低4個(計埋對腳)

算啦
無謂喺佢傷口上灑鹽

有冇得執返VINCENT返嚟
好似當年ANSON LO 咁

事實娛樂圈邊有真朋友
呢個做法擺明叫你學識小心身邊所謂嘅朋友
甚至同門師兄弟

話唔定有朝一日就係佢賣料比記者造底你上位

佢喊得好撚假wor

foodscience_oppa
主要都係野食

搞乜呀viu?
今集咁短，之前又話無時間播哂入圍既人
有冇尊重人呀？

CY份投Vin表現又錯差
代表班長同Odiu又可以留低

珍

大家一齊gchi Vincent啦

真係抵卡文有料到都紅唔到

分開晒五個人先投 電話都收埋

佢地眼中 jj都唔係星啦

笑死

佢臨走講啲英文都feel都佢唔係普通人

仲賣返足d廣告頂時間差

班長好似差唔多年紀 但係好殘

搞9完人地仲要喊 最撚憎哩啲八婆

即場都夾好晒票啦

好撚醜

+1 你當佢地假又好咩都好 Vincent係一定有啲野

上集投票已經有條友講明玩私怨
話自己練左10幾年野，比人背後講

黃偉文：我寧願得唔到獎，人地為我覺得唔抵，好過得到獎，人地覺得我唔值。

強者你一早整走佢 後邊亦冇強者幫你贏 仆街唔好喊

Vincent 第一個走

Viutv似想捧卡文

以前睇ig 覺得佢幾索
依家睇表演，個樣好膠

尋日咪話分開晒佢地先講今次係玩互投

幾時先foul另一個，cy其實都走硬，定啲評判唔知要foul兩個

點解foul家棟？
專登foul走個有威脅
陰謀論

日見夜見
實一早夾過最想邊個走啦

好想繼續睇Vincentfollow ig先

其實可以係大家一齊做走最勁個個

喊乜撚野呀
你親手送走人

無眼淚？

廢老加出過道嘅bitch
CY唱歌其實係最有實力嗰個
呢啲咁有活力嘅表演係唔啱佢

期待成隊收皮

Vincent又唔算突出最勁既 就咁睇同班長水平差唔多

唔係50強入40強？點解Out得一個

thanks

啱 全部支那賤畜都要同時追擊

唔明點解會復活佢
樣又唔得 唱又唔係標青

Cy

又唔係d評判要foul佢

之後有一個反口就好笑

哩啲組員唔要仲好，佢值得更好

似化左妝既道友

Diutv 有名你叫今晚集中狙擊卡文Odi班長，投走我林家棟

我係CY我都應該當刻好內疚點解我會仲留喺度

係咪成個台啲節目都係嗰幾個後制
成日都見到話剪唔切

三個pk 夾埋對走Vincent，夠賤格，要認住呢D人渣!

屌上年b3贏都比人foul

班長麻麻唔算吸引

屌仲快過 229

我Cloud最高

但林家棟係最有觀眾緣

練咗咁耐佢哋睇到嘅嘢比你多啦

但我覺得佢地投vincent因為Vincent 好人
佢唔會嬲
佢輸咗之後
兩round 錄影都有返去整野食俾隊友

打仗打到仆街果排佢仲日日抖陰
不了

呢度啲人咁嬲
係因為搞錯咗呢個節目係認真嘅比賽
好明顯就係鳩嚟嘅綜藝

唔關事，之前已經狙擊緊

希望啦 可以搵佢入 宵夜！
祖祖，babyjohn，八婆同 vincent

cy都唔知點面對班隊員
仲要自己明明表現都唔係好

Agger淨係講幾個英文字都feel到

好撚驚班仆街會投走Cloud
如果唔小心輸了
佢ig又咁靜 唔通一早死左？

正到

有女之後晚晚喊好煩

佢喊嗰陣冇眼淚㗎喎

啱啱follow咗卡文 即刻unfollow 返
Fake bitch

因為B3對節目組冇利用價值

點解唔播埋foul第2個
好撚on9

連評判都覺得唔應該foul Vincent

viutv節目係準時開始 所以正常都會早幾分鐘完

雖然22分係誇咗d

唔係話想幫佢 但點先叫真
見過啲人泣不成聲都係類似咁

支那微博G

導師似會投走cy
班長同odi 又輕鬆留多round

look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me look at me

有2個評判話未來潛力大D所以投A姐 咁哂氣啦
Jojo個原因合理好多

一路「喊」一路望鏡頭

應該因為覺得Vincent最young
冇乜標青
又冇特別技能可以教大家
所以投9走佢

利申好期待oppa成長睇佢表演

老咗好多

講得好

好驚牙cloud比人投走

正式嚟講係18分

彭導有講vincent之前差 太遲表演出佢既好
隊友揀個陣可能真係按表演揀

準備比人杯走啦

咁串

離島居民都可以做一集

根本一開始就唔應該放CY係呢組

如果比賽之前話你知投哂班長，實個個話好，然後輸左見到班長表現幾好就屌哂鬼

可能要睇埋佢地練習d片 有排搵但剪得個幾秒

應該完晒5組先揀

我都有啲驚

邊撚到有實力 吹大咗

祖+bbj: 林家棟

屌 我覆緊700幾樓 打完字就完咗

前面明明吹奏緊 係啱啱無啦啦變追擊

卡文，Odi，班長

Diutv 就係要引鳩啲人嬲、屌鳩佢，咁先「有noise」

唔係「全民神人前傳我親手做星」咩

面試嘅時候有highlight 佢係高材生

未睇過咁鳩既比賽嘛

暗票係咁玩佢地雖然係各自投
但好明顯有共識out vincent
班長呢啲唔唱得得唔跳得
cy跳舞啱啱都見到有幾柒
揀最勁 冇咁frd嗰個好合理
所以喊嗰幕就顯得好假

只是一個真人show

唔係一個公平比賽

其實好撚sad 但相反咁諗 佢下round應該會博老命

點解咁多時間剩
第一round都無播埋其他人

剪接有無咁廢呀
時間預得咁差

好似係全部比完
再最後由導師foul

再差好多 評判又9 亂俾分

勁撚假

唔會因為佢表現好而唔投佢走囉 完全冇潛力

咪係囉
有咩好屌
投票又唔係表演後投
表演後投就個個投CY啦

仲慶祝佢26歲生日

我cloud 呀！！

link pls ?

有冇話如果互投平手咁點

又無見到佢望鏡頭喎

佢似啲唔give shit嗰啲

佢講自己個名你都覺得佢啲發音

喺復活區最耐係佢，走又係佢最快

公平咩

vincent ah

我都未理解到

其實大家都係想睇人仆街
只不過仆街嗰個唔係想睇嘅
結果就嬲到仆街

眼淚都無滴 假撚到仆街
淨係覺得佢想表現到自己好傷心所以特登扮出嚟

跟本就一堆事後撚 如果係投走班長唔知又有咩反應 已經唔再相信VIU剪接

發咩明星夢呀
突然覺得隊友為佢好

已經得35集
仲要呃鐘
仲要晒晒時間播人喊

三隻賤豬，出一次嚟就小一次

所以三條老油條咪揀vincent囉

三隻老江湖
Vincent 下世睇路做人

臭雞

返而CY無

m記

佢應該會好內疚

即係唔熱衷social media果種？

岩呀

所以我信係真投
無夾過

其實我覺得張暗票真係睇個人喜好 唔使睇實力 我唔撚gur你就投走你 小學生交友友咁
大佬呀 選秀節目黎 唔好咁兒戲得唔得 留低d無實力既做乜 feel到評判都好無奈

見大家雖然掛住鬧CY 但留意番仲有個Odiu係到

唱歌又唔得 岩岩個表演跳舞無力又甩beat 入50強已經離曬大譜

微博支那臭雞

成隊最正Vincent
其他垃撚圾

如果Foul走勁人嘅話最尾咪成隊攬炒

見viu前面剪卡文啲鏡頭都幾正常表情神態幾盞鬼
應該唔少人對佢改觀 我仲覺得biu有心捧佢

點知後面一嘢推翻晒

唔反了

最撚憎啲評判話乜有潛力
比賽 就梗係睇當下表現嫁喇
淨係睇潛力 咁啲人咁辛苦練啲表演嚟把撚？

D評判都鳩啦
冇咩理由5:0

以為麥難民

三個霉到咁嘅暗星好心快啲走

好似暖男咁
22 分連埋播分幾兩分鐘歌
其實 ok

但 18 分完再播兩首就太撚過分

其實CY被評判踩到咁
彭導out硬佢架啦

我覺得

如果佢肯即場foul 未表演就foul要四打五就正

突發話要互投架 仲收起晒電話

真係好可惜 岩岩開始有野睇
其實B組唔應該輸

Foodscience_oppa

開始擔心慧慧太正經俾人搞
個JD airport無人想睇

下個post一樓整個蝗list啦
頂上年9成9黃
今年咁L多蝗

真係唔明
大佬擺到明係因為投左vincent所以先第一時間搵佢攬啦
啱啱個鏡頭都擺到明係咁

Good idea 拍飲食節目
大家都想再係大螢幕見到Vincent

Odiu?

遲吓新界牛都可能做一集

冇咗個最佳觀眾緣好快玩完

反卡文

其實cy之後應該都好難撈，俾判評講到咁
不過又咁睇，佢地3個投Vincent ，個結果都係自己造成

好撚佩服啲人睇咁撚耐都唔明賽制

啱啊 唔通我聽傅穎唱歌 要可憐佢日日係屋企練歌練到打冷震咩

一個同組都無

灰過西最撚差仲要坐係度

Out硬

CY衰在佢啲神經質錯嘅時間出現
佢搏老命都冇用 唔係佢唔努力係佢嘅特質反而害左佢自己
比jojo 咁樣話完之後自己仲留喺度 心臟要有幾強大

彭導

南丫島又一集

完全唔明點解會覺得佢bitch

追擊list又要加長

跳舞carry 其他三個wo

又話polly俾人排斥嘅

如果我Cloud同連登妺妹走哂我即刻唔睇

可能out d女呢
女人有私怨

我諗係掛
二汶叫佢搞個ig都唔俾屎啦

好呀，置頂唔該

全中 其實好洩氣
明明付出好多努力 一句人地潛力好D就+50分咁
呢round比賽贏20分30分都要輸啦
明明B組好睇好多

廣播局投訴

應該決賽山下見 畀人屌
要畀d支蝗入去平衡

如果同票咁點，即係有2個人2票 or 5個人都1票

但佢on show前唔係麻麻咩
咁又叫夾埋投走最勁個個？
屌還屌 反還反 咪亂鳩黎啦好嗎

點會啊 表演排好晒

係囉
大家本身一齊練習
邊個做開老鼠屎/唔合群就投走佢都正常

仲要比人發現唔係投Vincent
姐係投留個到個d

cy係上台先差 但佢賽前表現可能係ok既 相反 vincent之前一直唔好 隊友揀佢走好合理

God b

有對面隊嘅人
怨婦弟

仲以為polly會好似kento咁

我都唔覺的
但好多人會上腦

19年之後拎「香港」牌頭喺中國「發展」唔到
咪敗走晒返嚟囉

記錄在案

咁好仔

佢眼神係夠嘅
但加埋佢頭嘅角度去望人
就變到好似啤住人
睇得落舒服

連登妹妹係邊個？

山下見好正

我覺得互投幾好，隊員先係最有權foul人嗰個，因為大家坐同一條船，點解唔事後投，就係因為評判嘅說話會影響左佢地投票，咁同評判揀有咩分別?
事前練習都係表演一部分，你表現唔好，人地就投你，好正常
當然你係都要話夾票，特登投走勁人嘅都得，不過冇咩意思，你唔會投入到個節目，睇黎都冇意思

卡文就carry
odi只係相比之下還好喳

你分化
你認同個唔公平嘅賽制

今次第一次睇，想問佢地個組係咪一直要keep住落去同其他組battle？
係既佢地就等仆街
b2真炮灰組，成組無個得，再加自己第一round就挖個坑比自己跳落去

佢上一輪其實真係唱得好
但佢個人真係太毒撚格
又怕醜又反應慢
如果佢之後都改唔到我諗佢下一輪都係冇得留低

三件都撈唔起，以後再比連登blacklist

一堆港豬都算啦
頂吹到護旗手都有

今年d蝗返唔到去護旗ma

假設Eason呢家先出道參加造星
不幸入左隊on9組俾豬隊友拖累
仲要俾班組員 “迫不得已”叮走左
一代巨星就從此被埋沒左

終於有返啲理性分析

又話foul 兩個 仲有個係邊個

佢地嗰3條仆街仲好唔好意思

投個票姐 呢單嘢完全冇問題，個個都要投架啦
你話佢假，我又唔太覺，可能Vincent練習嗰陣真係差啲呢，咪投佢囉。
你話佢玩支那微博所以屌佢就另一件事

之前仲覺得佢9得嚟幾可愛，而家真係不了

反而有怨婦弟同JD
之前Imthelin仲有同佢食飯慶生

求CY心理陰影

遲啲導師揀

好on9，本身你入圍賽制有問題
你唱歌勁，跳舞勁都入得
但round 2要人強制比跳舞
咁玩閪咩，你跳開舞實贏
其他個d能力做到既已經做左，已經帶動氣氛
但最終你睇技巧

專注唱歌，唔賣廣告仲好
比人睇到佢既真正power

合理分析
班長識投

一直都有 係有啲人覺得死都要走班長

有d人真係點努力到唔會有好結果 付出唔一定有收獲

最好笑係viu已經逼佢地逼撚到一定要投人
成班講到投左人=bitch咁

淨跳舞都還好
佢開口唱歌都幾嚇人吓

一直喺搭車playlist入面

5個人好似點投都打和唔到

明明彭導都話係實戰先進步好多
Vincent之前練習唔好咁咪投囉
成班怨婦係到屈人整死佢

我覺得睇得就可以嘗試下投入啲去睇，唔好下下都話假，咁冇咩意思

雖然我都覺得佢表情好恰到好處
但使唔使吹事後奏得咁誇張
三個男都唔差得太多

唔係foul兩個咩

小儀有問可唔可以留vincent

咁入呢行就係咁
可能無啦啦就會有大量hater
練定岩嫁啦

投奔敵隊
又有怨弟 又有閪女人

我明佢點解會畀自己隊嘅人投死

嘉莉

泰唔知乜鳩串過馬撚

反而泰倫斯有

但Alina同Vincent frd嚟㗎咩

係喎

Btw 一切都係節目效果

彭導out 硬odi

等我琴日仲讚緊評判
今日想收返

佢地頭先好似淨係計第2part咁

佢入左成班開口就耳朵流產
一唱歌應該foul一大堆
仲做咩歌手

但on show 佢表演係最好，咁就仆街

冇錯，事實娛樂圈邊有真朋友
呢個做法擺明叫你學識小心身邊所謂嘅朋友
甚至同門師兄弟

話唔定有朝一日就係佢賣料比記者造底你上位

我當2:2:1
應該1嗰個人要當場投一個人走

Vincent ig follower每秒都升緊

你自己諗清楚D先

其實咁投都幾有趣

而家比賽黎，如果可以自己投，未必係投最廢果個，而係投對自己晉升有威脅果個

所以如果之後有勁人出局我都覺得唔出奇

本身以為彭導係專登咁分組 方便趕走班長 odi

青春可人

粒lin最鍾意同人慶生R friend

無運行

下 藍絲唔係睇tvb咋咩
其實都唔止山下見有意思

痴線，但再out就得返卡文跳舞，你話點搞

竟然仲屌得勁過odi

yes, 個個 diu carmen , 其實vincent之前真係唔掂 花姐到有話佢 揀佢可能係因為佢差

所以咪話根本賽制有問題
你一開頭呀豬呀狗都比入

唉
啱啱宣佈Vincent 果下真係抌心口
其實成集都睇得好輕鬆好開心
估唔到會係咁

卡文投完人跟住又攬住人地喊
假到仆街

幾蠢先會講得出

2vs2vs1 1v1v1v1

我覺得屌兩條女玩微博 扮野假喊 都合理
但明明賽前唔係最勁個個 又話人地夾埋投走最勁
唔好咁鳩啦好嗎

真係估唔到條友臨尾會反底

所以kp都係咁講，我覺得都算合理，當然我地睇唔到佢地實際練習，但係如果真係嘅都冇計

同埋可能真係覺得佢冇得喺呢行發展唔會死
其餘投佢果三件老江湖 再冇得發展就真係

on9 旁白仲要話好公平

waiwai

互投ok
但應該係之後投
有d人真係上台先爆發到

前哨比佢碌過入到 一表演仲係個個問題 唔投入

嗰時未知邊個out佢嘛
今日呢集出咗街
佢知道邊個out佢
唔知佢個心會點諗啦

快啲突破5000

我諗佢地心目中第1part兩組一半半
但跳舞b組輸太多

無啦啦播返上年b4

預告
B組好似好正

聽晚b組個唱歌好似好正

嘩屌聽晚啲歌真係聽到打冷震

前傳MV 班長得0.1秒鏡頭
好似閃燃咁

笑到顛

咁嗰兩個2其中一個係自己咁點？

遲啲肯定有依啲情況發生
viutv冇嘢多效果最多

好驚連燈咁燈法 最尾剩odiu 支那仔 班長

唔出奇
可能十億身家嗰個都會咁樣俾人投走

bingang

邊疆兄弟

june b

好好聽

如果之後話隊友互投係做show ，想試下大家，最終都係由評判决定，咁應該幾好睇

Btw 還我Vincent

就算part 1 b組唱都好出事

講起造星災難表演即時諗起上年呢個

即場再投又有節目效果

唔講對住佢笑話我投左你？不過同意成撚日喊好煩

初賽已經對Vincent好深印象

real talk

點解唔可以相反
就係因爲投左人先喊
强制投人，唔可以投自己。
最後點都投一個

唔怪得係咁換人

到時我打撚爛部電視呀

坐埋一條船？俾着我一定係揀最受歡迎、最有機會贏嗰個囉。造星一嗰陣都有投票，但純粹係大家討論下。但如果講到有個人會走，你都唔會揀個又廢又無威脅性架啦。

咁樣幾好 效果最大 其他都係其次

你估真係投個廢咩 話哂比賽 可能係想投走個有威脅

真！我仲心諗，點解咁咬牙切齒同Vincent 講一定要贏
原來投左俾佢 fake閪

本身講明唔可以投自己

有d野天注定嘅

利申我信暗票冇做馬

4個人有3個人投佢走
知唔知係邊個好似都唔係好重要

有時真係要信連燈威力
逢反必紅，越反越紅

咁咪會拖低曬成個節目嘅質素囉

yup

佢講左4/5次好殘忍
講到冇晒眼淚都停唔到d戲

可唔可以推到viutv 叫返vincent 返黎復活

Viutv 剪成咁 就係想要你有咁既感覺

但唔係應該睇整體，而唔係睇技巧咩
有d人第一round係唱歌入圍，有d係跳舞
但你第二round要人比跳舞，真係on9

應該冇做 即場收電話同埋對住鏡頭讀名

loop咗好多次

啱啦 都夠鐘換

仲刺激過即場唱人情

我又唔覺好到咁 不過cy 加 vincent 更差姐

我好驚果隻羊0會入到十強

上年B4已成過去

ViuTV開心喇 幾有noise
又可以再開全民造星4

我無乜所謂

有noise既人
viu一定捧
好現實

第一個入復活區，又第一個50強被foul

咁佢真係比到咁嘅氣氛我 冇乜嘢嘅

又可以考演技

一開賽係應該先留強 後期先留弱

絕對係
娛樂圈上位一向都係咁

係連登仔天真到學人講公平

全post中伏！

佢哋係評判 又唔係佢哋諗過賽制出嚟嘅
呢啲位應該要屌嘅係製作組唔係屌佢哋

觀眾鐘意睇 我地buy佢地呢個表演就夠啦
佢地米飯班主唔係我地咩
都係果句 最重要既都係演出好唔好睇
你既技巧 外型 都只係令你成功既其中一個因素黎
但依家評判淨係睇某幾樣既因素去決定贏輸
而唔係由個show成唔成功 好唔好睇咁決定
其實本末倒置左

一定開
造星3反應仲好過2

發覺好多人都唔係認真睇
個個話投自己 一齊夾埋互投
都影晒突發分開收晒電話

但佢今日真係唔應該俾人foul
三個男仔入面佢最好

問題佢喊得假撚過閪 戲都唔交啲

大表嫂都有

希望係咁

彭：3個實有一個走掛？
。。。。
。
。
。
。
仆街

不嬲都係現場係真係有啲情緒嘅
但剪到出嚟就更加催淚威力x大幾倍

D戲真係好假

卡文心諗
屌 谷唔出眼淚呀

3個反應真係好好多

炎症

之前odi咁仆街啲人唔記得晒lu
仲話追擊卡文要多過odi

你第二round強制跳舞，manson都死啦
究竟你係想選個歌手，舞者，定又跳又唱都得既歌手先

就係因為佢係迫不得已去投
所以先攬住話唔可以輸

本身以為佢估到其他人會投vincent所以話要贏
屌你點知佢都有份投

真
人地 Hell’s Kitchen
Master chef 都係咁

我都以為係

感謝

你咁諗都得，咁我咪等睇4票投ansonbean,timo囉

屌 琴日kiki話投自己
花姐話唔得
係我就屌 你講得出做得到先好

屌 cam man影完未呀
我唔想d眼影花晒

記得oscar li真係好畀心機設計
但真係搞唔掂

佢地淨係識造團體 唔會逐個同你造星

擺明係棄子組
五個foul邊個都得

垃圾支那羊0 返祖國含撚喇

成班女人明爭暗鬥

老老豆豆製作組

如果埋鄉音藍絲大媽支那仔留到最後真係唔撚睇

小儀都O左嘴，真係得林家棟最好睇Diutv不如踢走大王簽佢啦

“我搶左你條仔呀
sorry呀”
咁你覺得有冇問題

我係咁睇 三個都投佢喎 邊有咁巧合
如果5個人真係frd到咁
又點會有3票集中同一個身上
vincent out唔會冇原因

推post勁快

喂無貨喇影第二邊啦
嗚嗚嗚好殘忍呀你地

193有男排

堆

嚴格嚟講 係淨係識造契仔

3 殘酷一叮咁撚樣
緊係好反應

manson ig開live啦

VIU一直都係剪接帶風向 星1星2做慣 唔明仲要咁認真睇

Manson咁樣俾人收皮嘅話，個post暴動都似

條頸以下冇力

完全唔記得有個叫krik

cy俾咁多評判開聲屌
仲點面對對友

我覺得 就算佢唱跳唔算好得 但至少會令人想睇落去

我都係

殘酷一叮真係當玩
唔會有勾心鬥角

可能得vincent一個咁好仔去安慰佢，被迫攬佢

但整體兩組第一part都唱得好難聽

佢地玩微博好明顯公司要求啦
前幾十個post有人posr左佢地ig follow咩野啦
就算我反Odiu都唔會盲反啦

佢完場 foul 硬架喇

而家希望慧慧早日出局
唔想佢俾人玩
係我都會淘汰勁人
人氣王

食人血饅頭上位

CY都洗底啦 因為冇投Vincent
呢個就係花蛆想要既效果 我就唔中計了

佢果間係天堂鳥間公司黎

可能會有人提Error應該加埋vincent云云

即係紅色公司

1，2指定好似係唱歌？
有無記錯

問題係VIU係賽前强迫人投
參賽者又唔可以投自己
講到有得揀咁樣
如果笑著話投左你唔係更加PK ？
無反應又會比人話冷血

最大問題係賽前投票個制度

搭單
小妍同高晉復活
我有狂潮和有千呎浪 動力勝海 海妒忌我
我有雷霆和有火與電 熱量勝天 天妒忌我

分析bingo內部事件：卡文推odiu出去屌人，自己再扮好人靜雞雞放毒蛇
支那子涓：nmsl成班臭西，老娘叫幹爹賠錢quit

嗚早知滴多兩滴眼藥水先喊啦
Vincent 你唔好輸呀
輸咗就比人知我投咗你㗎啦

a組唱rap加跳舞難度不大
B組唱廣東歌女仔開聲係唔得，但挑戰難度

我會判B組贏

冇得次次都靠傻-6晉級

留意到judas 無論咩時候都係閪面

聽日暗票投走呢到唔鍾意既人 呢到就吹奏番暗票架啦

卡文 odi 班長行內咁多互通嘅朋友

一定唔會投對方啦

素人vincent完全無著數

賽制係咁都無計

你估如果之後有一兩組 係投Manson anson bean果d走
Viu 會唔會自己改鳩個賽果

不了

有時就係咁 你明知套嘢係9片都會代入咗

垃圾護旗手羊0 返祖國含撚啦！

唔會俾佢個組輸

復活返曬 打和super

有藍絲支那list未

呢啲野人人接受程度唔同 有人屌玩微博唔出奇啦
有啲人實會話咁樣被逼咪走人囉
但我覺得係都要造神屈人地杯鳩最勁係完全唔合理
都講明佢出場先爆發 賽前投票點樣做鳩最勁個個呀咁
索性話小圈子玩針對仲好啦 屌人都屌好啲好心

有聲有畫面高晉表演嗰part好入腦

佢係明票黎
記名投票

無眼淚 扮抹先
好殘忍阿你地~~~~~~~~

假撚到呢！

出局到時直入viutv

好似瘋狂安排佢公司D人上去登台果D
好難唔洗玩微博

花蛆：佢唔識跳舞foul得

我都係果個諗法啦
Vincent最好人最冇殺傷力所以投佢

應該會簽掛
Marco都 星2 30強止步都簽左

反而想知Vincent投左邊個

啱呀俾人知係投班長/odi嘅話分分鐘得罪圈內人

即刻加個復活環節俾導師揀人

聽日cloud走應該都暴動

A組贏在TB除衫同跳舞表演
低級趣味
Nightclub

評判都好易帶風向
明明其他人都唔好
評判開到聲講到明佢認為某一個係累全家
嗰個就玩完

仲要係同路人
要Follow以示支持

講真，指定項目係抽籤，會公平好多

Bingo打手全面進場
反odiu唔係連登共識咩？

想知今日個集邊度有

咁樣諗嘅話其實都係唔好簽佢了
你都知 viu 幾識捧人㗎啦

一個羊0 一個泰乜鳩
唔係覺得自己好撚charming 下話
搭多個newyork 玩過支那節目就收皮入返老母個閪啦

其實你睇返就知班長甩得好多 企又企唔穩

我要cloud呀

YouTube 有唱歌片
Viu有全條

以後唔叫佢做佳仔

viu
通常十二點就有

卡文

不過覺得Vincent 好啱viutv D飲食旅遊節目
佢講野幾好聽

呢件似格硬簽 平約
好似nba free agent簽唔到大魚 求其簽件

得一粒丸
foul

即follow 可唔可以加佢入list

剪接問題 VIU一直唔剪wide shot就知咩事 一定甩撚哂同超級唔齊

推到有list

亦都無做造馬需要
前題已經畀再judge去揀完過咗浸
呢個位造太低efficiency

D冇人睇既節目

扮咩好難揀呀 好假
佢投得俾vincent就一定有啲原因
唔好同我講佢抽籤求其投
有原因咁投就認啦 扮咩好唔開心

Vincent 希望可以見到你拍飲食節目

呢D節目通常厹做

屌

個title可以改做
每日bingo老母問侯區
三件都咁乞人憎
一個八婆 一個假人 一個北姑

祇要佢放喺黃金時間內我一定睇

做返奶卡文條腿個樣

一定會
今季好似睇緊支那節目咁
要求唔高 希望聽晚唔洗聽蝗語歌 好銀耳

厹神咁做我真係去九展拆撚咗 viuTV 個 HQ

佢個feel岩拍cctvb英文台個類節目

Manson ig 開live話Vincent走好可惜仲話平時Vincent見佢自己一個人嘅時候 都會特登去陪佢傾計

Sha那hea喲 Vincent

cls

你最愛

又屈

全民Vincent打氣區
我初賽已經對呢個幾深印象

佢喺 viuTV Facebook 張相仲好笑
拖住五隻狗嚟影相

vincent性格好好

所以卡文中學閃卡呢

個個睇返最初張相都好笑

我宣佈狙擊卡文

前幾日睇到vincent同ben好似有野拍唔知係咪VIU

其實唔簽 viu 但有合作關係仲好
簽 viu 真係未試過入雪櫃咩

一定係pony個張最好笑

救命...

其實我都係 9up 下

講咗咁多個post,閃卡文啲閃卡係邊？？？

想知你宜家支持邊條仔

五隻狗仲要唔係佢嘅

想知Timo話邊個唔專重佢

你令我諗起星2有條友瘋狂狙擊JJ話佢藍絲跟住呢到某部份友就直接信到去決賽 跟住就收哂皮

可能之後開估

我去睇仔我去練水好過啦

契仔發火

FC嘅重要性
切勿跟車太貼

呢個最好笑

ViuTV快啲搵Vincent拍港生活港享受

上年有 JJ
今年有 Kiki

我想講因為高晉,依家聽無忌都令我諗起佢

佢講㗎 ?

呢個真係勁想知

聽晚有cloud 期待

唔開估屌柒viu
唔開估 擺入Airtime 呃觀眾

佢組有咩人，睇下邊個可以咁大口氣

Klau講都好似講唔過去

ViuTV玩明票投隊友走破壞友誼
本身frd都變冇frd做啦 而且仲要係表現最好嗰個

Mishy KLau KiKi 阿丁
我估應該係兩個K字頭?

睇到臨尾先見到Timo拖住果個係唔係阿丁？

啱啱先睇返第一part Vincent表現根本麻麻，俾人投好正常姐

起碼呢次投票絕對唔係因為你勁而投走你先啦

Klau同佢好似幾fd，ig story見過timo tag佢話係同組好兄弟

一定係唔識跳舞個啲啦

其實識玩一定係投d勁人等佢快d走
但前日就營造到個個落唔到手咁
懶係友誼第一比賽第二但之後果節即刻同組不和
好想知如果真係可以寫自己有幾多個真係填自己個名

On9賽制
投隊友係有noise
但應該係表演完，評判考慮緊嗰陣先投

阿丁

等睇有復活賽做noise，佢地返黎反咬返投佢地既人

呢個正路D
否則賽前投Vincent呢啲比賽超水準發揮好唔公平 而且變咗投友情遊戲 一齊投大家唔frd個位

Viutv林家棟，爭取同真林家棟對戲

唔會啦 得35集 點睇都唔似有時間搞呢啲無謂野

卡文j到出血

35集唔會有啦

同埋條友好樣衰下因咩事比人吹奏

Tks！聽日返09聽日先睇 唔該曬

odiu個組個自選幾ok喎
冷麵笑匠vincent啊

卡文：雞髀呀

腳

....不過個樣

魯生肯加碼俾花姐先得

當我條美腿係雞髀
投你走先

二汶跳舞又幾fun

foul撚埋個cy佢啦
比賽緊係度休襪

都唔差呀

Btw成日覺得佢好樣好熟口面，但又諗唔到似邊個

周秀娜

留言好笑:班長個口可唔可以合埋 好un眼

Vincent好qq

係呀屌！！！！
諗撚左好耐

班長成個人可唔可以收埋 好un眼

佢個諧星氣質同佢哋兩個item好夾呀，我覺得佢表演好睇！

冇睇第二季
係facebook見到50強有ny大頭就狗衝係一日之內由第一集追撚到11集
覺得第三季選50強果時已經要搶人其實仲好睇過第一季
睇到11集覺得男子組ny同果個有少少似平并堅既冬姑頭男仔印象最深刻，應該2條友都入到十強掛？

林家棟

：即係話我係雞

幾驚你講CY

佢好撚似

睇睇下果個 泰倫斯個樣愈睇愈似達哥

節目組就係想我哋熱烈討論，完咗先投就冇咁juicy

睇返好似原來係Odi 失手踩甩CY隻鞋

卡文先岩

FOUL走既入對面組就搞笑

之前仲話女團
唱歌唱到咁樣

vincent寧願揾對面組過生日

唔怪之得投票趕走你 笑我做雞

dance battle odiu跳緊乜嘢

勁舞團

diuTV 原來呢集得 40 分鐘
仲要播足三分鐘 MV

班長=擘大口嘅復活島石像

新賽制都冇計
可能 Vincent之前真係好廢 你見花姐彭導啲語氣都係話點解唔早啲etc
不過下屆再搞就會唔公平
因為一定會傾過

聽日兩組都好似好正咁

到底佢邊位？

其實點睇到佢地夾埋
打散哂喎

追擊埋卡文啦 咁撚賤

明明都話收晒手機點夾埋

我想知 怨婦弟同閪女人係咪互投呀

vincent仲要讀cornell咁勁嘅

不過伊家投明票係會俾全世界知道你投邊個，如果冇一個冠冕堂皇嘅說法去解釋點解投走個最勁嘅，都會俾人插死

我見到好似係俾人踩甩隻鞋踭位
唔知有冇睇錯

我都好想知 有冇得公怖下

上去佢Fb youtube問問

係都投班長啦下麻 另一個導師foul要等比完先公佈？

btw 成組b2 氣氛麻麻地

其實即走冇得睇其他表演都幾慘

B組明明比賽前好投入好好氣氛

Hell’s Kitchen 咁
畀哥頓屌走 即刻除圍裙

輸咗氣氛直接崩潰
個賽制完全為咗破壞友誼而存在

你係咪無睇

真係好撚弱智 香港人理解能力係咪咁撚低

仲要大字個下先好笑

如果係0燈 又冇俾COMMENT 既話
我睇完呢條其實 放唔放入去都冇所謂
係好聽 但同係街睇既一樣

再加上 唔好下下當呢一個係普通一個比賽啦
上得呢個節目要預左咁樣比人CUT 走
第3季啦 上黎呢個比賽前做小小RESEARCH 好無?
大部份人都好似第一日睇咁 同第一日先知呢D比賽玩法

佢返左安全屋

想睇Manson

其實係viu閪
你random cut都好d
佢係1-7x 順序表演嘅都有airtime出，不論好壞有唔有趣

而去到7x-8x就忽發覺悟唔夠時間，無計7x-8x 一律cut 唔理入唔入到，淨係畀asone有air time

然而當人覺得佢趕進度，無airtime之際，佢就勁早完，仲塞2個mv去zip時間

Viu閪係人都知，但閪到咁就真係屌出聲

B2 啲人虛偽到
投完票就對住佢喊生喊死
公佈咗個結果之後 個個都唔理佢

卡文喊到傻
因為佢知道奶撚咗野，投咗佢之後同佢講唔好輸
出咗街實畀人狙

明明係vincent攬卡文先

好明顯係唔夠時間剪片

啲tim打手真係好煩

佢喊唔係因為佢走
係驚比人狙

邊播邊剪

爽撚到
條仔有得喪摸孔仙洲性器對腳

Faker 訓醒未

比賽黎

b2仲話好有氣氛
果2條女一早夾撚定

跳淫舞岩曬b組

除咗卡文可以全滅

話咗唔准再笑手足係佳仔㗎

屌你faker 摸關卡文對腳爽到

似faker 多d

其實最勁個個最惹人妒忌 咪比人投死

佢cctvb打手黎
點會理你手唔手足

好驚Cloud會投出局

煩到對呢位Tim好反感

tb 係真係幾廢

重睇啦 即時捉你投嫁
夾埋？一定係識特異功能啦

TB賣點除衫
佢唱支那歌

又幾似

笑到
係咪夾埋想撚佢狗

成隊b2靠關卡文carry

b2己柒

孔仙洲d 戲幾好

faker 己rap

TB無餡
裡面個係sportbra

d 戲做多左啦
下次d 隊員應該就做9佢

早出早享受
個比賽好垃圾
有料唔洗靠個比賽

Bingo嗰兩條女睇落好似唔係好frd咁

想睇佢比人投走多d

比賽前投
睇faker 都合理
班長可以下rd 先收佢皮

做曬戲糠喊

直頭有心病啦

好反感
我寧願佢行返一齊熱血做好個show嘅路線
咁破壞隊員互信唔知做咩
又唔係好睇

講真 part 2 跳舞
B姐本身入去個3個男嘅都唔係主打跳舞
佢地都係主力唱歌

突然又要人part 2 跳舞
點贏到隔離個批全部都專攻跳舞

其實真心唔公平

係咁架啦
邊有咁理想 完全對等

呢啲未就係viu想要noise 囉～
你話表演當日表演唔好比人fail 都合理
比組員投走自己 真係心都傷

呢個真 odi入圍卡文都無咩反應

今集得嗰40分鐘
diutv知唔知依個節目係播一個鐘，宜家唔播之後唔夠時間又亂cut人

事實上個比賽就要比跳舞
A組好睇好多
連TB都豁出去

B組無咁juicy...評判唔撚會care邊個跳舞叻，佢地只care個表演

如果要我投
我會投B組

然而投票兩條女都唔煮死對方
唔想俾花生人食
所以選個無殺傷力的人

Vincent唔似會同人不和

而家50進40估計播到18集

40進30應該都係分組22集

30進20 26集
20進10 30集

十強 決賽

都夠時間既

vincent應該彩排時好鳩
彭秀慧都咁講
點知live先爆發

所以佢地每次排練都要有最後一次的覺悟

我好撚亂
有人留言話突發投票冇得夾埋傾好互投
然後又話三個夾埋投走vincent
真係比連登偵探講哂

睇連登留言真係笑下就算

明明季季都有人俾人cut走，上季June 5盞藍都照cut，呢個牙tim樣又唔特別，表演又唔特別，又冇爆點，又foul走咗，cut佢好正常。
反而cut咗旨呈我覺得幾可惜

咁播出嗰陣佢俾人屌到仆街都得
今次個Vincent走，卡文都俾人屌到仆街，明明Vincent係比賽之前表演算係最廢嗰個

綵排片睇得出卡文同班長好熟
兩個最早入彭導組 一齊坐左勁耐
vincent本身又成個猥瑣毒撚樣 個兩條女無可能會鍾意
咁就比人搞走左

班長個樣會好過vincent?

睇得出班長同兩條女一早混熟咗

旨呈真心唔差 我loop咗4,5次

唔好啦，Vincent咁樣衰

剪下個頭應該會好d

真係好樣衰

但個樣同輪廓都係柒嗰d嚟，但班長仲衰，2隻樣炳怪集中1組裡面，真係唔知點揀

所以咪就係講觀眾緣
vincent只係on9仔樣 起碼唔乞人憎先
班長 你睇下呢到同上面youtube留言幾多人唔鍾意佢

所以應該班長躝先，下鋪就到Vincent，反正呢組都冇乜可能贏

個班長個口好煩
合埋得唔得
硬係形住佢個口好臭

第一次睇造星？
好睇個導師點分組
有d鍾意平均d
有d鍾意跳舞還跳舞唱歌還唱歌
咁下一個回合係唱歌 唔通又對跳舞果d唔公平咩
我印象中造星2有唔係跳開舞既贏左班跳舞既
（唔知有冇記錯贏左定好大進步 總之唔失禮）
同埋個節目唔係全民做歌星/做dancer
各方面都要平衡啦

無唔公平 評判主要係睇你對舞台既投入度多過你既skills

佢好撚q 想溝

下 咁撚柒 乸型咁又縮下縮下

直頭好似唔識咁

邊team係？ A5 ？

初賽個暖男, 表演項目叫香港人加油

其實我都覺得某程度上B組係好睇過A 不過係第二part 舞老實係A投入啲 合拍 過癮啲

不過我就覺得唔應該兩隻跳哂先評分 應該2次跳舞都要評一次分先公平 如果唔係會變左剩係睇後面個隻舞

btw 乜撚野評判來 搵埋啲唔係入行好耐/唔知乜水入來 50強之前個3個都係前輩級數+識得佢 依家有幾個都唔知乜水來

本身連登好多人反佢
但偏偏佢個演出又真係幾好
如果有俾人cut,可能會幫佢挽回好多分數
雖然應該大多數人都淨係記得佢有十億

其實除咗徐浩,其餘4個都知名度幾高喎

babyjohn 暫時做得比想像中好
而鍾舒幔，我覺得要搵人睇跳唱嘅話，搵佢都好合理

3條女冇實力各懷鬼胎想單飛
odiu入圍 carman個樣閪到出面

呢啲反應同性格,靚仔嘅話就cute
唔靚仔嘅話真係好柒

祖堯唔洗講啦 舞台劇經驗夠哂 識點去表演去吸引觀眾
鍾舒漫 明明就係香港少數既唱跳歌手 自己唔留意香港樂壇又屌人唔夠料 十足十啲人話廣東話歌廢所以無人唱/表演
格硬要講其實只有小儀同baby John好似唔太啱做 但其實佢兩個都做唔少舞台劇
至訴徐克 我估香港後制除左wyman同夕爺我估個個都會被人屌唔夠班

其實我唔係想話鐘舒漫囉 你冷靜啲好唔好，唔好唔知人講咩就屌左先

我想講既其實係徐克同埋baby john 依兩個你話我見識少都可以 同埋我覺得baby john點講都唔會係前輩 我剩係記得佢係拆彈個套野入面爆炸 所以對佢印象唔好

星3呢班所謂”藝人”好多本身都藍定紅
又幫紅底公司做野

抖音微博使用者
Carman
Odiu
容海恩
魔柒師

唔係你啦 之前好多人屌鍾舒漫唔夠班

我覺得CY其實係咪唔鐘意個表演項目同跳舞
唔享受咁嘅樣 摸腳都木口木面

Odi試bar

冇波慳返d錢啦

krik係成組最唱得
但最早走

係
但佢睇未來on99
用返今次表現黎揀啦好心

Vincent實係同佢地最唔夾/唔熟個個啦
今round唔洗唱歌battle?

真心on9 咩叫做未來潛力？ 姐係佢靚=潛力？

潛力你睇到既咩？ 睇到就叫實力啦 講埋啲野係到扮專業咁

唔屈你屈邊個

聽到厹個名就有反應

睇番都覺好笑

魔柒師算撚把啦
唔好幫佢賣廣告 已完

事後投咁仲使乜投啫
梁祖堯都開到名囉
就係要事前投考人緣考PR

其實無乜關係
組員日對夜對咗咁耐
如果你想投走最勁嗰個你本身都知邊個最勁
如果你想投走害群之馬排撚咗咁耐都一定知

更何況如果要事後的話仲使乜投暗票
評判直接篤咪得

只認同你第二段 最尾果段唔認同囉

其實第2季好似都有？

上次alina話佢有講過意見嗰道
係咪真係要逐秒搵返出嚟

唔係一組foul兩個咩？

其實前哨戰已經舉辦咗好耐，點解唔可以早d開始剪？𠵱家cut埋入圍參賽者d airtime，搞到觀眾對佢哋無咩印象，咁努力表演都增加唔到支持者，真係唔公平

賽前投通常都係投freerider或者最睇唔順眼既teammate,當gp project投freerider感覺
所以唔覺得唔公平，反而反映到人緣問題

個炎症係地獄級
樣又無 唱歌又難聽
約練舞就用十萬個藉口放飛機
仲鬧返轉頭話班組員唔關心佢

因為接住要捧花蛆廢契既大海契兒播
幕後有班人係同一個班底

我反而覺得睇潛力好重要。
有眼光嘅人當然會睇到潛力
唔係靚唔靚嗰啲，而係睇到經過更多訓練同學習，俾多啲時間佢，佢會做到更多類型有質素嘅表演

睇返呢三個表演，我覺得兩組各有長短
A5 舞藝同壓場能力優勝，但揀咗個需要做得好震撼先好睇嘅演出形式，所以carry唔到。
B2 令人睇得開心，個energy level好高好帶到氣氛，亦好總明咁揀咗啱佢哋特質嘅演出形式。但跳唱能力真係唔到水準，而且投入度不足，睇到有成員好唔ready，整體多甩漏

咁我覺得要A5比較有得執，可以train佢哋未來做到更高質嘅演出，因為佢哋基礎能力真係強啲，亦對舞台演出比較有sense
呢種可塑性對藝人長遠發展都幾緊要

睇返舊表演
macken比will搞到入唔到真係好可惜

Rainp 已經由大海契兒ot 剪片剪到依家
仲要瞓公司
套大海契兒8、9月拍 但十月中就要播
你話佢地夠唔夠時間剪大海契兒同造星3

我估viu員工係一個人要做十萬樣嘢嘅廉價勞工

佢地兩個都知第一rd 踢唔走對方
兩個都識玩
不過卡文識呃觀眾同情
鳩喊扮定同情做好形象

Faker 點都正常過班長啦

玩完仲有約係身要朝見口晚見面架
不和都唔會擺上枱啦

你見到babyjohn 都有份做評判就知笑話黎

仲有Agent L 姐係Alfred導演

升咗導演啦?

佢地個19 團麵有當冇架啦全部成員都係單獨出job r 撈

但好老實 有觀眾緣綜藝感 帶到氣氛都係潛力野
但評判口中所謂既潛力好似都集中左係technical野上面
好明顯睇得出A5個人實力好好 但冇一個整體既感覺 好想showoff自己咁
反而B2係能力上雖然比唔到佢地 但反而似返一個團隊咁
團隊合作又係呢一樣潛力野啦
所以根本就哂鳩氣

好似膠遊遊果陣已經叫佢做導演

Alfred上套美女郊遊遊已經升咗啦

但以事論事 Jojo bbj評得幾好
唔好先入為主先
反而Sherman太focus係技巧野

講得出呢句應該真係冇剪過片
你數下每一個參賽者有幾多個鏡頭幾多個sound
仲有GoPro唔好計漏
然後將佢哋秒數同步
仲有場外反應(強尼、等候室、復活區）
仲有事前audition 賽前訓練班
將呢個數目x83

估下呢度要用幾多時間剪？

如果佢哋係冇剪過嘅話就唔會剪少少咁樣俾人睇
仲要已經有成個表演冇剪輯版係網
與其話唔夠時間不如話係節目管理層決定

我都覺得嗰個係好爭議性嘅決定但係唔好話人哋冇剪

冇睇郊遊遊
睇error遊識佢

佢好過cy

膠遊遊成班幕後瘋狂出鏡 你要睇返啦
仲有打雜Dee Gor

但佢評得幾好喎

都係既睇得出Alina 不滿到放上塊面

唔止cy啦 好過好多人

認同你講嗰啲方面都係潛力嘢
所以都好睇評判重視啲咩
其實由評判定生死呢件事本身就係好主觀

但又咁講
觀眾喜歡嘅藝人將來點都會有機會嘅

因為KP最後喺macken cy同劍文（定Travis 唔記得）之間揀兩個嘛

有冇分組名單 搵唔返

原來第一頁有

有 tank囉

一直覺得卡文好熟口面
突然諗起佢有啲似周秀娜

終於睇返尋晚, 整體演出算唔錯(我覺得係彭導好野), B team輸好唔抵, 最想out 楊0同太撚C, 不過CY個表現又唔怪得評審, A team又成班跳舞底.

另外, JD 打出個砧板做乜野...

同埋, 班長算有好表演, 估唔到. 同埋卡文好正, 可惜唱歌同啲戲唔得(眼淚都冇滴)

唔好輸呀...(輸左你就仆街啦)
(覺得viu.tv有心比人cap圖)

唉A5 team班人真係無個討好

補充：覺得A5 跳舞battle 入面有展現返感染力，帶到氣氛。 B2 都唔差但A5略勝一籌，加上CY遊魂又令件事冇咁好睇。

有啲期待今晚女團同唱將組嘅感染力，同埋有幾多唔同面向俾我哋睇到

兩句都有wo

係
前幾日落選果班開live 二汶都有叫唔好放棄 依家咁多途徑
同埋仲有一樣野b好過a就係故事性 起碼我知b係故仔係咩 做緊d咩
唔計佢係咪蝗歌先 a個I'm the lin真係睇到一頭霧水

去廣告前嗰句係邊句？

呢2張圖真係
陰陰濕濕既女人

好似係「造星」
即是全首歌最後嗰句

Faker

I'm the lin 笑出聲
B個故仔好好，似係彭導主意因為三條仔初頭好似唔知自己做緊咩咁
相比之下暫時睇唔到二汶俾咗啲咩出嚟

第一季有個又係呢啲毒撚樣
又係唱歌好聽
後期改到冇咁緊張都去到20定30強

完全聽唔到呀

彭秀慧始終舞台經驗豐富

超班導師

我覺得梁祖堯幾適合做導師

你有睇調教你男友嘅話 佢連人生導師都可以做

梗係有睇

有佢成件事好睇十倍

Btw我每逢星期三為咗想聽佢叫hailey 八婆而睇空肚講宵夜

???

係！佢對嘅觀察好仔細好到位，會幫到隊員進步好多

係 聽佢評一評學到好多野 知自己有咩改善

卡文有拖實Vincent 驚佢行錯路 送埋佢出去

卡文心諗：走啦仆街
Vincent 心諗 : 走啦仆街

係 估唔到厹居然唔差

louis?
佢都幾有綜藝感 加埋193 肥仔佢地
笑到仆街

真心有啲改觀

Louis第二季都好似有參加

其實根本唔應該復活CY
一開始就知佢無表情
結果團體賽累事啦

彭導揀錯人

第二季係連登變做地底泥

會考25分

呢啲先係評審,唔係腳膠麻甩佬咁亂嚟.

啲時間留嚟播之前入50強播埋咪得，浪費晒

晴晴應該拎咗嚟推高 IQ

From樓上：foul既第二個好似唔洗一定喺輸既細組入面揀

實名投票
嗰2個女仔本身識 點會投大家？
呢到已經唔公平啦

一定有傾過啲組員啦

岩呀 如果頭先個個位換做 machen will 個fd子 已經好好多

成班私怨傻鳩將個情緒賴曬落卡文度真係得啖笑

好認同
所以覺得評判全紅幾合理，佢地真係睇比賽
我地先係睇真人騷
電視觀眾先會睇埋政見/人格/有無進步etc.

好撚憎泰倫斯
希望佢快啲收皮

無整容已經唔可信啦

呢條撚樣啲八婆味濃到出埋MOON
不過條傳銷冷血婆都唔好得去邊

同李c in餅印

唔好玩啦，真係癲婆黎

依家先知Vincent係黃㗎

第二季冇努力過俾人鬧都正常
拍mv嗰日連zero都pass咗 得louis一個fail

新賽制有好有唔好
好既係新賽制有驚喜，點都好過每季都一成不變公式化先，令觀眾都好奇想集集追睇
唔好既係你點知d隊員會唔會投d勁敵架，因為foul走勁過自己既人，自己贏到冠軍既機率就更高
40強可以咁玩
最後果十幾二十強真係唔建議咁玩法

都敏俊係50強第一個被foul真係有d可惜

到時VIUTV會釋法架啦
新賽制附錄

見到宣佈咗係vincent走，仲要同組員攬，都CLS

見到佢搵鏡頭喊都知佢假

尋晚個集2個臭閪又甩beat又甩step
笑死

Vincent 一晚多咗二千幾 followers

應該玩到多一兩rd 既

佢真係做多曬
下下爆喊呃鏡頭

好樣衰
邊忽靚

識得搶鏡頭
呢d 位知實影實faker

搶鏡頭啫
唔好咁天真啦

睇彭導ig, 尋晚表演個music係heartgrey幫手

咁所有人都唔會唔開心架
因為所有人都一定有投人
而所有都一定有啲原因啦

謙虛嘅小孩最得人中意

其實啲會考分數係咪任憑佢自己講?

個個話粉紅頭candy唱歌老土
突登去佢ig睇佢直播，其實都唔差 有唔同風格
大家都busking, 好過個咩judas先

一個係小組即刻foul
另一個係完咗之後成個大組揀人foul
好似係

心灰灰

即係假設B組輸三次 KP可以係B組入面foul三個人走？ 以為小組入面foul多個

個ig id好尷尬

爆左可以轉場

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (52) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

佢po埋成張cert喎

Tim撚完未
有啲入圍都俾人cut咗
係播都唔輪到佢

其實佢唔蠢
你見佢鏡頭前扮sad 台後訪問問人想要咩soundbite就知
真蠢係魔柒師個啲

真心嗰句 點解卡文ig無人屌？

魔柒師多4千

好假呀呢條女
仲有佢邊忽靚

lm

因為會del?

A組d票呢
公開黎睇睇

我都想睇
不過係咪到foul人個刻先會公布？

Btw想知埋b組另外兩票投邊個

Bingo女團係笑話黎
難怪唔紅
歌舞唔掂
仲要三件臭閪各自唔妥大家

咁咪可能好似上年火火其中一組咁,明明贏咗但foul咗一半人

今晚10半暖男爸爸結局後有節目 造星順延？

暖男爸爸係facebook live

上年 b4

fb live

想問 網上足本版 意思係邊度睇？

viu個網

爆左可以用哩個

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (52) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

仲以為係冇剪過既添

唔該

成班連登仔追住Vincent條撚含

柒撚到反胃

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (52) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

5個都唔勁邊有得投走勁嗰個

我諗觀眾個個估煎pan 收皮
點知faker 收先

係冇剪短
但有剪cam位

花蛆：計劃通
最驚你地唔鬧

好支那味

昨日個集
A組跳舞再點順眼
我都係會支持B組
佢地的進步（班長，Vincent)好大

彭秀慧好波

A5組泰倫斯,TB，楊0都在狙擊list

我覺得投票分兩次 ，總分加埋個分低過對面先foul 會好啲

睇下點定義唱歌
A組唔係唱歌
雖則B組都唱得難聽

而家在香港做歌手唱歌難聽都唔係問題

1001

其實自選有無講過一定要唱歌
兩組唱歌都係難聽
所以自選嗰度應該兩組都差唔多
但跳舞嗰度實在差太遠
b組連所謂跳唱女團嘅都跳到咁
兩條女都可以唔齊

其實依兩組都似棄子組
成組foul都唔可惜

B3

好撚憎條tb

same